---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7960"
date: "2008-12-10T17:58:37"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@kehrblech
Hallo Jan,
ganz tolles Modell. Wenn ich mit ft aus den Kinderschuhen raus bin, versuche ich mich mit vergleichbaren Ideen auch mal. Vielleicht bin ich dann aber schon 80 und du könntest dann der Elektronikassistent sein. :o)
Gruß, Udo2